Está es una presentación acerca de el modelo atomico y la teoria propuesta por Thomson, el material usado es valido para estudiantes de cualquier grado academico y está liberado bajo la licencia Creative Commons